EY return offer

有冇人今年spring 做完intern
已經收到return offer email 啦?

仲未有⋯

ching u no need defer ? or is next year ge return offer ?